_LOCAL_LIST
1
2
_PARTITIONS
KEY:1 VAL:sda1
KEY:2 VAL:sda4
_TYPES
KEY:1 VAL:ext4
KEY:2 VAL:ext4
_MOUNT_POINTS
KEY:1 VAL:unmounted
KEY:2 VAL:unmounted
_LABELS
KEY:1 VAL:KEM_Backup
KEY:2 VAL:KEM_Misc
_LOCAL_LIST
1
2
_PARTITIONS
KEY:1 VAL:sda1
KEY:2 VAL:sda4
_TYPES
KEY:1 VAL:ext4
KEY:2 VAL:ext4
_MOUNT_POINTS
KEY:1 VAL:unmounted
KEY:2 VAL:unmounted
_LABELS
KEY:1 VAL:KEM_Backup
KEY:2 VAL:KEM_Misc
_LOCAL_LIST
1
2
_PARTITIONS
KEY:1 VAL:sda1
KEY:2 VAL:sda4
_TYPES
KEY:1 VAL:ext4
KEY:2 VAL:ext4
_MOUNT_POINTS
KEY:1 VAL:unmounted
KEY:2 VAL:unmounted
_LABELS
KEY:1 VAL:KEM_Backup
KEY:2 VAL:KEM_Misc
